[鋼琴撚］有冇手足去左聽今日hiromi concert

最尾彈聖誕歌都幾正

有呀!

本身好少聽琴但佢彈野真係幾得意

你有無睇 交響情人夢? 佢就係爵士琴介既野田妹，同一個日本琴手，可以得到爵士大師Chick Corea扶持一出道簽國際唱片公司，佢都係日本第一人，殊不簡單，最緊要佢既台風，佢既琴聲，佢既能量係真係感染力，去睇Live, 再唔係睇YouTube, 聽唱片既享受差好遠

原來係野田妹我就係睇chick corea先知道係佢